男人男湯，女人女湯，咁容祖兒去咩湯

雞湯

5

Ok

佢太平

嗯

太平清湯

點解唔係連c雅？

佢公廁姐唔係雞，唔洗錢架

禾笑左

講乜鳩?

渣架

幽默感真係唔係個個都有

係架，所以你咪唔識笑囉

嗯嗯

笑到